究竟身處香港，二十出頭打工既後生仔可以點拍拖？

星期一至五番工做狗
放工都唔係日日見
就算接放工又去食野行街就番去
我當你食好少少都3xx兩個
行街唔使講又係d連鎖式舖頭
個個商場都差唔多
一兩次基本上成個月都冇必要去
星期六日可能有一日想獨處下，扑下野
但你老豆老母放假又係屋企，有d後生仲要痴細佬妹一間房
連少少私人空間俾情侶相處下都冇
另外個日又唔知有咩玩，樣樣都係錢
想問後生仔可以點拍拖，或者咁講拍拖有咩做？

愛，是把雙刃劍，它可以令人痛苦，亦可以令人感到甜蜜。

能與你在一起的日子，卻只剩下那麼少。

或許，花心的人永遠不會領悟到愛情的真諦。

Chingsicball

正皮未

香港好多地方可以去啵，淨係講行山行下唔同區已經好多地方
久唔久又有嘅唔同嘅展覽，暖近同男朋友去咗大館，影港女相一流